Elke dag hij leek meer geïnteresseerd in biologie te worden, en zijn naam verscheen eenmaal of twee keer in sommige van de wetenschappelijke beoordelingen in verband met bepaalde nieuwsgierige experimenten.
